{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Sillage/GM0023061317610/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mods Coats - Olive"
    },
    "text": "ブランドSillageではSILLAGEメーカーとしてFW23 / QM3639SG2Jの商品番号を持つフィールドジャケットを披露しています。 このジャケットはゆったりとしたシルエットで製作され、どんな体型にもカジュアルに着用できます。 生地は綿素材で快適な着心地を提供します。 フードとウエストラインの長さを調節することができ、様々なスタイリングが可能で活用度の高いアイテムです。 表地は100%綿で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけた方がよく、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このジャケットはゆったりとしたシルエットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな体型にも合いますか？",
            "answer": "このジャケットはどんな体型にもカジュアルに着用できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの生地は何素材ですか？",
            "answer": "このジャケットの生地は綿素材です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは調節可能な要素がありますか？",
            "answer": "はい、このジャケットはフードとウエストラインの長さを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなスタイリングが可能ですか？",
            "answer": "このジャケットは様々なスタイリングが可能で、活用度の高いアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの表地は何でできていますか？",
            "answer": "このジャケットの表地は100%綿で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このジャケットは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色のジャケットをドライクリーニングする場合、何に注意するべきですか？",
            "answer": "薄い色のジャケットをきれいな溶剤を使用してドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水に濡れたり汗がたくさんついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "このジャケットは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏地のアイロン掛けに注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このジャケットの裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけた方がよく、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 471
    }
}